蕭若元 江啟臣勝選！ 國民黨將有連根拔起式改革？ 證明地區組織是紙老虎 對香港的啟示？

蕭若元
江啟臣勝選！
國民黨將有連根拔起式改革？
證明地區組織是紙老虎
對香港的啟示？
〈蕭若元：理論蕭析〉2020-03-07

memehongkong
596K subscribers